良心食堂 - 紅伶飯店

完整介紹：

以下文字係轉載自某群組：「你哋會生存落去㗎！」朋友同老闆娘講。今日同老友又去咗呢間小店度打冷，坐喺我哋隔離有位藍士就喺度批評示威者近日嘅做法（聽佢口吻唔算好藍所以唔用藍屍稱呼），然後已經七十幾歲嘅老闆娘就即刻屌鳩佢話：「你知唔撚知大陸當年幾衰，我嗰時走落嚟係為咗乜？班後生仔係你哋帶大嘅，而家你亂咁打佢哋，佢哋冇阿爸阿媽㗎？一日未定罪你都唔可以咁！咁同以前有乜分別？」

睇下個招牌都話畀你聽佢哋有幾黃！呢度一向好多後生仔幫襯，老闆娘熱情豪邁真個性，啤酒夠凍吹水宵夜一流，大大話話幫襯咗四十幾次，老闆娘話早排生意差咗好多，希望大家嚟多啲，如果唔係好大機會喺過年後就會冇咗呢間全香港最好食嘅打冷！

《紅伶飯店》

地址：佐敦吳松街19號地下
電話：2385 3524
營業時間：星期一至日：18:00 - 04:00

各項評分（ 冚唪唥十個㊣）
食物質素：食出同舟共濟嘅人情味！
抵食程度：良心無價！
服務態度：人話難求！
衛生：心靈潔淨冇雜質！
環境：自己入嚟感受一下！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

佢地個冰震墨魚真係幾正

蠔餅比以前差咗少少，但係都係全個number one，食完返唔到轉頭

Bookmarked 想問洗唔洗訂位？

巴打去前打個電話穩陣，佢哋家族式生意好多時會忽然間唔開。

呢間野個芥辣墨魚係我食過最好食

人間美味

7/8點左右去啦

我就多數宵夜去

睇相幾吸引

望落幾撚正

紅伶好有性格，成日拉閘唔做生意，幾次行過想幫襯都摸門釘

依間好食

lm

呢間野幾十年老字號，估唔到都咁黃

個蠔餅睇落幾正

同意, 次次都叫, 不過我會叫佢走麻油

呢間野成日去, 不過我都唔知佢係黃